[捉鬼建議] 下次做前線一定要立左投名狀先

一定要做啲野證實自己唔係鬼

互相check身份證?
先掟一枝雞尾酒?